‘守城’做咩咁少dislike?

dislike

點解要禁入去俾佢賺click rate

有咩好賺

唔play 計唔計？

係喎直play

係咪仲未識點用social media / youtube，你屌鳩/dislike 佢＝送engagement =佢push 俾多D人睇甚至上Trending

41000like vs 4300dislike

唔好理就最好

入去dislike
Play要過一定秒數先計

有時睇到真係少火

火還火，你愈㩒佢佢愈多人睇到，之前Logan Paul d片咪又係俾人屌到爆 但愈屌愈多dislike 愈多 view同sub

YouTube 同social media 一樣要用娛樂版logic，有新聞好過冇新聞，傯人屌得同dislike 得即係仲有存在意義

咁起碼佢係dis 多d

睇都無睇過
入去dislike 先

到時咪藍屍又吹雞like 過，搞搞下呢面又吹過，咁咪幫佢賺views 同engagement （不斷再多d 人講），報紙(YouTube)要賣紙（佢要話俾D客知你黎落廣告有幾多views 同engagements)，就自然放上trending

你要記住like 同 dislike 係YouTube 演算法黎講係同一樣野，見到唔岩心水既反應係即時熄tab 甚至唔㩒入去

正如點解連登仔而家見XG 01唔貼link 甚至post screenshot 因為淨copy and paste 文字對search engine 黎講都可能會推高佢個結果排名，screenshot 冇仇報

樓主曲線宣傳套嘢呢招幾高章

又唔會話佢曲線宣傳，可能佢唔明個個遊戲點玩

諗多左

而家utube 多唔多減dislike ?

商業上條片效果正正常常嘅 我諗應該係
可能引到年輕藍絲去應徵

呢個PO 拉

Trending 唔trending ，多唔多view 係呢單野我覺得次要，民意彰顯先係最重要，民意已經冇咩地方表達到，如果utube delete dislike 咁我冇野講

都好多人交稅啦 百萬view 賺幾百蚊分比三萬怕咩